（文盲台狗）誇張！台女歎杯珍珠奶茶 飲到一半驚見螺絲批

飲品藏「小強」、蒼蠅大家可能見得多，但成枝螺絲批大家又見過未？台灣一名女網民日前和朋友在高雄三民區，買了知名連鎖飲品店的珍珠奶茶，沒想到一行人正開心的享用飲品時，她竟發現杯子裏藏有一枝完整的螺絲批，讓她和朋友們都大呼不可思議。

女網民在Facebook群組發文，稱為了證明所言不假，歡迎店家翻查閉路電視畫面。至於為何這麼大的螺絲批，會喝到一半才發現，她解釋因為一開始杯子內的珍珠剛好擋住了，才會看不出來。

事件發生後，她致電店家告知此事，店家雖然表示要賠一杯，但她已再無喝飲料的慾望了。由於事件實在太罕見，貼文曝光後引來網民紛紛留言，「這也太誇張！整個螺絲起子（批）」；亦有網民笑言「原來是珍奶啊，還以為是雞尾酒」。

加啲鐵質先

乜加螺絲批好飲d咩

依杯screwdriver黎，台狗識條鐵

屌 我笑撚咗

賺咗

神秘禮品黎
下之送螺絲錘仔畀你儲齊一套

落螺絲批咁dum本
想試

Cls

未食過kinder 出奇蛋

台狗真係弱智㗎